認真問，如果而家內蒙港台東盟印藏聯手，有六眼做後台，有冇機

人寂寞便愛幻想

無機

都係睇美國

玩到咁大
美國傾向撐

香港都係搞左先有人撐
唔係有人撐先搞

冇, 中國古代王朝大多係軍隊冇粮出而收皮, 共朝暫時仲養到

美國唔想？

香港要有流亡政府先可以
依家二百萬黃絲港人無權無勢無代表
流亡巴打要做多少少野爭取港人授權

軍隊無糧岀因為經濟爆呀，美帝已經岀盡奶力爆晚支嘅經濟啦

美英日澳加紐 - 6眼
蒙港台藏疆印 - 6耳

如果真係百方起義，流亡政府好快就搞得成

東 日本
南 台灣
西 印度
北 蒙古

香港首先要搞掂嗰120萬藍屍先啦
愛中國愛到上晒腦

內蒙，新疆，西藏呢三個名睇真啲都係都係中華中心意識形態冠名詞

點解中國境內先叫「內」明明蒙古應該用返蒙古國做主體
點解會叫新疆，邊到新呢，人地維吾爾都住喺到成千年，新疆係滿清冠名
西藏點解係西，人地古時叫吐蕃依家又有叫圖博

係就用南蒙，東突厥/維吾爾，圖博

等於香港正常唔鍾意做xiang gang 一樣

印藏果邊比較似樣

我唸美帝都應該做緊野推佢地大力d搞中共

蒙古都應該係爆擊點

美國可能會親呢個時候再拉攏歐洲國家同東盟國家

再同台灣合作撩興中共

跟本暗地裡已經有曬共悉

係全方位搞鳩中共

知道

最緊要有人帶頭做主力先，香港蒙古新疆依啲位自己冇本錢正面對抗中共，一係靠美國，一係靠印度，其他地方到時歸邊就夠

一齊聯手表態反支
起碼可以俾全世界睇到支那幾唔掂

加起上嚟人力物力唔少
仲要全部邊陲地區，有包圍之勢

有個問題 中共真係斷絕同世界既來往 走北韓路線 全世界點搞中共？